工程狗E&M入咗consultant大陸team做gradE是咪人生已完

想charter但啲大陸proj都唔撚係睇英國/香港code
大陸proj拎去做profolio認受性又好似唔高
無論係畫嘅圖同個流程都唔同香港proj
可能2年scheme拖到變3年
落site嘅機會微乎其微
完左scheme想轉工 其他公司問你做開咩proj
聽到你做開大陸又扔返你入大陸team/唔請
一世被困大灣區

定係我諗得太極端？

p&t？

Charter 唔會因為你做支那 job pass / fail 你
不過支那 job 通常好大 scale 同長命，你會好長時間做緊同一單 job, 同不斷重複又重複啲返手野，無左 consultant 同時 expose 幾單 job 嘅 advantage, 同埋第日 T&C 都未必放你上去 inspect, 通常會請 RBSE station 喺上面搞哂 site matters
不過正正支那 job scale 大，系統齊，你行一轉都學得齊要識嘅系統，不過係国標版

賣鞋？

係學到成個system嘅
但目前就咁compare無論啲standard 用料都差好遠
先唔講入面計數個啲通唔通啦 可以努力搭救
但目前為止就咁睇scheme A嘅requirement
好似fulfill唔到落site嗰啲accomplishment
過唔到hkie嗰邊又要至少做多一年騾仔
定係我睇嘢太短視 比個schemeA局限左自己

遲吓香港都用GB架啦

全公司點都有香港 job 香港地盤, 叫公司放你落去行番幾轉當 meet 左，反正 meet 唔 meet 到係你 ES 話事

"有啲咩途徑可以接觸多啲香港proj增值吓自己"
公司安排到就轉有香港 project 嘅 team
公司安排唔到就轉公司，interview 講明想做香港 project